{
	"You must be signed in to view this page. Please": "如要操作系統， 請先",
	"login": "登入",
	"first": "",
	"Search": "搜尋",
	"Setting": "設定",
	"Logout": "登出",
	"Patient Search": "病人搜尋",
	"Total Patient": "病人數目",
	"Click here to add new patient": "請按此新增病人記錄",
	"records found for": "個記錄 搜尋字",
	"none": "沒有",
	"Gender": "性別",
	"Occupation": "職業",
	"Referral": "介紹人",
	"Phone": "電話",
	"Number of Consultation": "診治次數",
	"Last Consulation": "最近診治",
	"Add new Patient":"新增病人記錄",	
	"Patient ID.": "病人記錄編號",
	"Chinese Name": "中文姓名",
	"English Name": "英文姓名",
	"Identity document number": "證件號碼",
	"Male": "男",
	"Female": "女",
	"N/A": "不適用",
	"Phone No.": "電話號碼",
	"Email": "電郵",
	"Email address": "電郵地址",
	"Date Of Birth": "出生日期",
	"Age": "年齡",
	"Address": "地址",
	"Remarks": "備註",
	"Submit": "提交",
	"consultation found": "個診治記錄",
	"Click here to add new consultation": "請按此新增診治記錄",
	"Add new Consultation":"新增診治記錄",
	"Consultation ID.": "診治記錄編號",
	"Consulation Date": "診治日期",
	"Chief Complaint": "主訴",
	"Symptom": "症狀",
	"Charge Amount": "費用總數",
	"Prescription": "處方",
	"Quantity": "數量",
	"Remove": "移除",
	"LogIn": "登入",
	"Either Chinese Name or English Name need to be filled":"需填至少中文或英文姓名",
	"Date of birth is an invalid date":"出生日期的日子有問題",
	"Record updated":"記錄儲存完成",
	"Patient not found":"找不到病人記錄",
	"Consultation date must not be empty.":"診治日期必須填上。",
	"Chief complaint must not be empty.":"主訴必須填上。",
	"Symptom must not be empty.":"症狀必須填上。",
	"Charge amount must not be empty.":"費用總數必須填上。"
	
	
}